[紅運戰士]十一月十四日谷草賽日討論區 2

無人開

bad

3 先係
d post霸呢

留名

尾場紅運

買左潘狗騎豬 點補好

潘狗會唔會騎死埋隻紅蓮

阿國騎王機會好高

勁哥兒 一定有

想要8-6

11

炒飯遺物

奠重重申 一蚊不買田犬安

遊蛇有冇tg

心急人上

買放定後上好

有呀，我有入你清爐

隻真跑得比人夾走左兩蚊

文藝學家

撐

覺得田雞會搞事 但佢今日

ching sick ball

韋達點睇

你得唔得

升班 3歲 連贏3場？

唔洗補 我大潘頓實win

If not you, who ?

一哩要跟

尾場又有搞屎棍

怕牙俊同國國

翡翠福星點睇

田雞要了

告仔沒影 算啦

田雞都無返工

其實我成日做收息黨今次都唔買 今次你幫唔落

豬到就針，買咩好

都靈紅星應該都係鐵膽

潘頓再輸出唔出到馬場

國！

真係好怕都靈紅星

過關叫緊
希望食得出

拖左

/ R 8 紅運戰士 / 10 / 0 1 1 0 0 / 真係簡單 / 9
/ R 8 紅運戰士 / 4 / 0 0 1 0 1 / 華可可 / 14
/ R 8 紅運戰士 / 4 / 0 0 1 0 1 / 智高無上 / 14
/ R 8 紅運戰士 / 0 / 0 0 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 18

近排尾場都爆

牙蔡少有中距離星級馬 請珍惜

有邊一隻 100%有前四 今日跑到咁 唔知呀

海利多同新拍檔配合得都唔錯

紅運

都靈紅星 和平路

買左7場 6個第4

潘狗今日比牙國贏到騎王就

平海福星

硬係覺得爭騎豬王既潘狗同梁家俊會仆街

第一場針到第7場

靚紫荊

彎彎地

今日好難賭

11 9 1
黃俊輕飄飄 連紫荊都唔騎

使乜睇人 你唔win就輸梗啦
win既話佢兩個要第二 難d

我都同你同路架 六環叫緊糊 尾關得紅運戰士

準備針到第8場
琴日嬴果d今日一鋪清

三歲贏二班
.7

和平路 海利多
支持潘狗收皮

沒錢買11了

1.7

包裝騎士

馬王飛 要追數了

潘狗玩野

6-3,8,10

都靈紅星

8,5

海利多

信多你一次

百步穿雲

文藝學家 紅運戰士

唔會既
但問題隻馬無咁既能力

泥地去到12月都無2班1650
整隻美麗就好分

鋒芒畢露 都靈紅星 海利多

和平路 win

3 5 6 9

爆冷

爆冷未

屌！

田

都話勁歌兒

田雞我屌你老母 唔買你又跑出
追你幾場影都唔見

Run what

隻8吹大咗

死都要揀入面 頓哥

針
輸左咁多場
唔撚想玩馬仔了

12倍

潘頓死全家未

潘狗今日有無輸人一億

潘頓神級走位

啲女好 high

屌你老母
潘狗又輸

紅運戰士呢隻馬.......
又無乜前速，又無乜後勁、好均速下

今日堆馬痴撚線

馬場笑話：潘頓

淒涼佬 啪啪啪

都靈紅星騎到一絕撚鳩潘頓都要輸

上次尾場2千幾萬W奶過野

東東點做到出閘埋欄
轉彎啤酒園

on99

迷田

今晚jump到傻

run what

點解要揀入面
今日中幾次伏都唔知中間場地好

咁今晚又燒左幾千萬獨贏飛

1.3 獅王

跑咩

黃袍加身死9成

屌...真係其他騎師40倍

1.3倍騎王

都靈紅星都係二奶命

中了

2檔 5WIN 1PLACE

唉 百步穿雲S型走位第5

留意番，黃俊入直路幾識做

我都唔識講 仲以為佢會係田雞個位

田雞騎完又去啤酒園

潘噸

6場場近 時間又勁

隻馬冇乜
轉彎個下爆唔到上嚟比骨髓壓番入嚟

點解8號係黃布？

成日以為佢1800 2000最好

鬧完阿國
阿國可以出返POST反擊

百萬挑戰盃領先緊

屌你死田雞，尾場殺我4重

衣個真 瑰寶拎岀面應該贏得

cls馬

柒俊騎王wo

百萬挑戰盃分數領先緊

放到頭都好開心

比11 害左 三重 四連

6 5 8 4

成晚贏得注梁家俊騎豬王

田雞i love u

田雞好波
結算大勝

個騎師特別廢

田雞屌你老母

鄉村試完個地
都唔知入面無得衝
隻隻頭馬都衝中間場地
服咗佢

開跑前幾多

潘頓1.3騎師王就咁無左

6 5 8 4
隻潘狗又輸死幾多賭仔

中返條q
但我個紅星win

睇佢1650都ok
傻先買8 6個p 都2.7

未跟連巴前佢嬴到傻
我一跟就連續3針

明明平時好有場地智慧

下次唔好跟ok?
我跟佢頭幾注都中 尾三注都針

李處獻計又可以屌頓狗

六寶有人中

潘頓輸左馬迷幾錢？

全晚無買潘頓求冷 雖然輸 但避開呢條仆街開心過中

好多人都話騎師王彩池係大伏 上次你保利二百倍

其實呢手馬做唔到騎C王個難度都幾高下

靠何妖同田雞執左4k

等星期日大仆街翻黎殺狗

文藝學家唔掂啊出黎俾我黎多棍得唔得

望撚住潘黎讓位

條狗冇食狗糧

我自己都針左1600
我都係受害者

今晚真係輸死人

差小小先過到潘頓唉

屌黃俊老母

28分 騎師王

梁家俊好勁呀

有冇人會去潘狗ig鬧爆佢

雷拉 頓狗

本身見勁哥兒班底最好想買
比人講一講nigger今日無影冇買到

忍住無重注1.3 開心過中

今場輸死人

到我出場

今日佢最醒
一早摸好曬邊條路最好
都靈死都要轉位 拎二疊出去

又迫人入錢
中到一次就即刻回到本

梗定去旅行屌仁kit屌到醒哂

淨話睇直鏡佢騎得好勁

想知咁收幾多

初上二班跑唔到又無得怨既

避馬 要避熱馬

基本上佢點會唔知邊個地好衝，不過可能真係唔怕輸，
當俾隻馬學習下

尤其潘狗

針左成個月
成班畜生騎師

買果陣4.75倍

得大仆街返黎收潘狗皮

多謝咸華
燉牛尾成功
決定做一世咸華打手

三歲仔 大把世界

派？

希望隻馬進步啦

正 好似有錢派 留名先

Lm

支持事後派

lm 等派

lm

好在今日休息一日

求派少少回血 針仆街

事後唔派，貼黎攞威？

學到野

班影帝明知入面難追，都要入去，開跑前各五千WP三號同六號，入最後一匹即刪除田果匹

Lm了，知你想派

派三個每人一百啦
不過只限微信支付
仲要係派支那冥幣
派呢個post最快LM三個

呢本馬簿抵買
幫你揀少隻

LM

做人咁撚串，抵你攞威既

又學到野

唔用微信
留比第四個算了

我真係多謝你

大哥教你你要聽呀

微信

紅運戰士吹大左

想中番場姐 真係咁難？

隻傻狗走入去黃俊唔夾死佢算佢好命

但㸃搵到自己telegram 條link?

無微信 派其他人啦

屌你老母潘狗 不得好死

今日蔡約翰2隻1點幾倍都贏唔到
竟然有d心涼

投降啦唔賭啦

😋😋😋

離棄十三呀嗱
遲d有排佢輸呀

心很痛 .....................
活影步步贏一步輸.............百步穿雲S型走位追第5.......

馬克羅斯巴打

留番5舊水比潘狗搭的士好過喇

針